菠蘿鳳梨一事可見連登開始被文化入侵

見隔離post菠蘿同鳳梨咁都好爭論
仲要成班懶係醒咁出黎話兩樣唔同野黎就知道連登已經成班五毛 明明同一樣野只係唔同品種地方叫法唔一樣 咁都可以成班人衝出黎柒
遲下又會有人開post提子同葡萄兩樣野黎
士多啤梨同草莓兩樣野黎
薯仔同土豆兩樣野黎
慢慢多左啲柒頭咁叫就無人再同你講士多啤梨
個個草莓草莓咁叫
文化入侵大成功！

連登支那化

等於油麥菜台灣叫A菜

唔通又係兩樣嘢啦喎

水仙芒 愛文芒 呂宋芒 呢D全部唔同野黎 唔好搞錯

根本無野搵野黎講

哈林 庾澄慶真係兩個人黎

分類上咪又係芒果

當個個都話唔同 咁就自然變左唔同嘅野

香港種=師奶
強國種=大媽

agger

真係好無謂
咁都有得嗌
孔明或成最大贏家
諸葛亮今次輸咗比孔明

印象中以前好似真係唔會有人嘈呢樣嘢

遲下講睇片啲人就會衝出黎屌你睇咩片呀視頻呀
用晒大陸啲詞彙

印度生菜

一傾呢啲，同傾應唔應該講達叔同星仔有冇分別？

候斯頓 休斯敦

將敵人圍爐取暖地盤變為自已地盤，先拋生活文化小爭議做討論引子，然後適量助燃，變為民族地區優異決勝比賽！又贏！香港豬又中計！

菠蘿酥=鳳梨酥?

認真聽過人講提子青色
葡萄紅色

應該咁講 : 鳳梨係菠蘿既其中一種
所以鳳梨係菠蘿 ≠ 所有菠蘿都係鳳梨
利申:9UP

鮭魚係三文魚一種
三文魚係鮭魚一種

黑人 白人 咪又係人 講菠蘿鳳梨一樣都on9

靚仔柒頭都係男 啦

咁事實都係人
你自己都講左出黎
人類有分白人黑人
但都係人類
菠蘿有好多品種
但都係菠蘿
點解係都要將佢定義為另一種野？

鮭魚好似真係統稱
入面有好多種唔同既鮭魚
大西洋鮭先叫三文魚
利申睇wiki